一打開LIHKG好有上高登感覺

只要上黎個時有返個時的感覺就可以keep到

無人

好！push

Pish

正！

屌你地